杯葛 合興集團旗下所有牌子：吉野家、駱駝嘜、超羣

香港合興集團有限公司總裁洪明基昨日知悉事件後表示極為憤怒，已和涉事的外判廣告公司解約，並解僱負責廣告事務的公司員工。

對旗下企業吉野家發佈疑似「辱警」廣告，洪明基昨日表示事先並不知情，對此極為憤怒。

他表示，自己近期剛剛參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政，就發生此事非常痛心。目前該廣告已經刪除，涉事的外判廣告公司已經解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。
_____________________________________________
全国政协委员、香港洪氏集团副董事长、合兴集团控股有限公司行政总裁洪明基
全国政协委员

_____________________________________________

合興集團

非執行董事包括：黃宜弘、石禮謙等。主要產品有花生油、粟米油、芥花籽油、橄欖油等，同時經營快餐、西餅等業務。

在2011年12月1日，合興集團以34.75億港元，收購洪氏家族 Summerfield Profits Limited 股權，資產包括在中國東北及華北地區（包括北京、天津）兩家快餐連鎖店吉野家及Dairy Queen的特許經營權[1]。

主要品牌
食用油：

獅球嘜
駱駝嘜
麒麟
紅桃
喜鵲
盈樂
金鹿
SS上等食油
青島雙鴿

西餅店：
超羣

中國東北及華北地區連鎖店特許經營權：

-吉野家（北京市、天津市、河北省、遼寧省、黑龍江省，吉林省，內蒙古自治區、河南、山西及陝西）
-Dairy Queen

88,吉野家

罷食係唔夠架！！！ 要諗吓點樣制裁佢哋！
例如轟炸Facebook？ 寫信投訴？

有冇公司可以請咗吉野家小編

大家幫手check下佢有冇屋企人係外國人拎外國護照啦
出席咗撐警集會仲唔快啲舉報

吉野家

Send email 去日本總公司投訴有冇用？

吉野家上咗神台一日都冇就要落返嚟

死大陸樣

要搵記者問下係咪真係炒左人

快手幫炒左果位小篇搵返份職位人工差唔多甚至更好既工
然後瘋狂洗佢版話比佢知佢依家有份更好既工多謝你炒左佢
激撚死呢個智障總裁
搵人幫幫個小篇啦真心請得過 轉數夠快

推

合興只係有中國吉野家經營權，香港經營權仲係屬於佢大股東洪氏。

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

媽媽日日帶埋仔女去吉野家做功課溫書涼冷氣
放暑假嘅，帶埋大富翁去吉野家玩
記住呀，見到半條曱甴腳都記得報食環

杜生呢期好怫㥜
又比人狙擊貝乜鳩
啱啱搵到獅球嘜做新sponsor又出單咁既野

朋友話彌敦道間 Mixx米線都係佢旗下
上網search佢地招聘廣告個電話同email都同吉野家一樣

吉一野主要客源係年青人
呢家咁玩法 笑死

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group